英國工黨影子外相：英國是時候制裁侵蝕香港民主的人

推

呀

P牌推唔到

幾時輪到首相做野

ANSD

等睇cctoy嫌工黨係左翼

是

時

候

藍轁文龜頭撚樣一定唔同意

不推文？

慢過IE

㩒錯咗

講左成年

影子
唔係在位果位